moleskine smart set

有冇巴絲買過？ 想問下值唔值得買

限死要用佢支筆已經令我唔想買

想知支筆到底detect成點 同埋有冇另一隻平版